咁落去人都癲

點解

返工無野做 老細日日對住我地挨聲挨氣
公司生意再差落去一定郁我地
而家已經2日無薪

做邊行？